加媒：皇馬已經32次因誤判獲利

西班牙《每日體育報》詳細列舉了皇馬今季因哪些誤判得益：

西甲第1輪，皇家蘇斯達0比3皇馬。在皇馬1比0領先的情況下，球證沒有判罰卡華積12碼。

西甲第2輪，皇馬2比1切爾達。莫拉達越位位置取得入球，幫助球隊1比0領先。

西甲第3輪，皇馬5比2勝奧沙辛拿，C.朗拿度的1比0入球越位在先，奧沙辛拿的一個入球被錯誤取消。

西甲第4輪，愛斯賓奴0比2皇馬，在0比0的情況下拉莫斯的嚴重犯規被忽視，1比0的情況下比比的和拉莫斯的12碼犯規都被忽略。

西甲第5輪，皇馬1比1維拉利爾，拉莫斯扳平比數的入球過程存在犯規。

西甲第10輪，艾拉維斯1比4皇馬，C.朗拿度憑藉不該獲得的12碼1比1扳平比數。

西甲第12輪，馬體會0比3皇馬，C.朗拿度憑藉莫須有的12碼將比數改寫為2比0。

西甲第13輪，皇馬2比1希杭，盧卡斯・華斯基斯為皇馬贏得一個不該獲得的12碼，皇馬1比0領先。

西甲第14輪，巴塞1比1皇馬，卡華積的12碼犯規被忽略，拉莫斯扳平比數的入球有犯規動作。

西甲第15輪，皇馬3比2拉科，拉莫斯入球前應該被罰下，但被球證饒恕。

西甲第17輪，皇馬5比0格拉納達。伊斯高1比0的入球犯規在先，賓施馬2比0的入球越位在先，格拉納達一個入球被錯誤取消。

西甲第18輪，西維爾2比1皇馬。卡華積獲得不該得的12碼，C.朗拿度的紅牌被饒恕。

西甲第19輪，皇馬2比1馬拉加，拉莫斯2比0的入球越位。

歐洲超級盃，皇馬3比2西維爾，拉莫斯2比2的入球越位。

歐冠盃小組賽第1輪，皇馬2比1葡萄牙體育，C.朗拿度憑藉不該得的自由球扳平比數。

歐冠盃第2輪多蒙特2比2皇馬，C.朗拿度明顯的手球沒有被判罰。

歐冠盃第3輪皇馬5比1歷基亞，阿辛斯奧取得3比1的入球時，丹尼洛越位。阿辛斯奧的12碼犯規被忽略。

歐冠盃第4輪歷基亞3比3皇馬，干查奧和卡爾瓦哈爾的12碼犯規被忽略。

歐冠盃第5輪葡萄牙體育1比2皇馬，高華錫表演，熱奧・彭利拿被錯誤罰下。

世冠盃決賽皇馬4比2鹿島鹿角，拉莫斯的紅牌被饒恕。

西班牙盃16強皇馬3比0西維爾，華拉尼取得2比0的入球時，莫拉達犯規。J.洛憑藉不該得的12碼將比數改寫為3比0。

《每日體育報》認為，這些所有的錯誤判罰都對皇馬有利，雖然不是所有誤判都讓皇馬得分，但證明了今季一個趨勢，那就是球證在照顧施丹的球隊。

準備世界大戰

can u feel?

屌你老母唔提巴塞

寫果個幾好心機

又逼害加秦球隊

疤狗又出垃圾文

西班牙政府黑過689

講到好似得垃圾皇一隊有誤判咁

點解啲留言唔係討論下蝗有幾黑暗既

拉人落水是常識吧

我巴跟本唔會有球證得益呢回事

环球时报：香港的繁荣稳定全靠党有效管治

順便溝淡佢？

抵啦

每日體育報

冇人寫獌？

wiki每日體育報 啦柒頭疤狗

上季8:2個場先離譜,24mins對手已經2紅.
第2張仲要幾唔合理
個鏡頭都即時cam住佩雷斯

係10:2

華簡沉到原班人馬排西乙中游

疤狗報出黎咁又點
咁佢列出黎既冇發生過